男人從來無食過處女算唔算人生一大遺憾

究竟處女係咪真係有處女香

蝦醬味

未試過著校服拍拖先係遺憾，過左一定追唔返
處女俾錢去東歐總有得你屌
但係中學讀完就無，唔通廿幾歲就去報中學咩
就算報左，溝到，仔鳩都變左條軟鳩，唔再係一掂手隻就扯，插兩野就射，一晚屌五六七q都唔素攰既硬鳩

請睇我啲post

多士sir 所言甚是
如果出黎做野先食過處女點計

其寶處女陣味唔係咁好閒，但破左處，體味先開始有變化，慢慢變香

系吾系男人泥ga
禾同禾d fd 囝閒閒一年刀開幾個罐頭拉
吾巧甘癈拉

最好係16歲嘅學生妹,咁就正喇.